[長文]無論你係和理非、激進派，就算幾灰心都好，星期日都一定要出黎

我地已經見到曙光，政府開始內亂，林鄭拍片、張建宗同警隊割蓆已經顯示班官內部唔團結，亦唔敢再出黎面對市民，再加埋中共割蓆就知道條柒婆已經比人推入牆角。係呢個時候大家更加唔可以氣餒，星期日一定要出黎逼到條柒婆氣都冇得抖

不過，希望大家星期日可以回歸和理非，唔好有衝擊行動。因為呢個仆街政府只係會捉住你少少所謂「過火」行為抽秤話你地係暴徒黎轉移視線而唔回應，同埋利用CCTVB去蒙蔽係屋企睇直播既市民。 所以今次出黎我地唔可以比政府同建制班撚樣搵到位入，就算點樣受挑釁都要保持冷靜，唔好衝擊或者用言語還拖，只會引起衝突，對成件事冇幫助。

警察方面，可能係我天真，我仍然相信警察入面都仲有人係有人性可以受感染。令一個人改變話難唔難，其實只要將佢地既有認知顛覆(e.g.示威者一定會衝擊、係暴徒)。如果成個遊行期間到最後一直都冇人對警察有敵意(不論言語或行動)，甚至向佢地示好，對於一班本來可能預你衝擊而打鳩你既警察，都可能會因為咁而對示威者改觀。如果大家肯嘗試唔用敵視既方式對待警察，可能會有更加意想不到既效果。

可能有人會覺得我講咗一大堆廢話甚至會話我三毛，其實我只係希望星期日既遊行真係可以專注於表達香港市民既訴求，逼政府同柒婆正面回應，而唔好製造任何機會比政府轉移視線或者比CCTVB繼續誤導香港市民。

香港人，加油!

支持和平理性非暴力

推，一定要令政府正面回應我地訴求，唔可以有任何野side track!

會去, 但對狗示好就不必啦
14年個陣啲學生幫狗擔遮, 俾飯盒佢地食,早兩日都俾人打到仆街,你唔係以為到左今日仲可以用愛與和平穿透狗隻?

有時企係警察立場諗
三十幾度仲要出黎開工冇得抖都已經好撚燥底，仲要話佢地係狗同衝擊，有時係情緒影響下真係打人都唔出奇。
不過唔代表唔洗為打人負責任

我只係覺得如果大家可以試下唔好影響佢地情緒，效果可能真係會同衝擊唔同

唔使咁複雜
只係重覆一次69>611>612
識唔識做就睇政府做化

仲有，如果當日有人準備挑釁警察大家真係要撳住，唔可以比機會佢地升級行動!!!

推